［深夜西波］錫菲聯 對 利物浦 4

睇個啲都憨鳩鳩

爆都好過亂咁擺

一開見到明奴係場上就瞓教算

好仆街
訪問問費奴對jota加盟既表現驚唔驚嘉，佢既特點係乜

人地同你攻就有計
對面一縮後放棄控球，一心打反擊等死球同角球利記就死撚硬

換人未

咁又唔係既
thai bino hendo一定係最好陣
但呢三件都易傷 一季至少冇一半出得齊三件
老母鐵人踢英超好好用

廢中有幾何會中場換人

瞓

放棄張同基達好過啦
兩件垃圾當打時期都係咁傷
人工仲要高過老母

牙膏防守係廢
我覺得兩個都30歲我會寧願要老母
又夾慣

鐘斯！！！！

Var 實出界la

咩話！

出界

冇出界

冇出喎

var

屌到入波

Jones勁到

反宗死撚哂

鐘斯

Var唔check？

liVARpool?

喺度

宗師叻仔

射術真係有料依個後生仔。

Jones真係前插入波

真係冇出

叻飛 撞人定頂波

睇下唔同角度爭幾撚遠

所以VAR啲小畫家好撚戇鳩

冇出界

鐘斯冷靜到

綿龍係咪助攻

唔計入波 jones都踢得幾好

如果費一定射龜

第1個角度以為出咗成個球波

波位

對面隻腳黎

係斜斜地以為無硬

真係平排最清楚

應該會右腳順腳攞完，又cup翻左腳先

呢球都射得唔錯 拎遠柱

我宗

屌宗入波好淡定

入波啦屌你老母

終於入到

個九號 條褲又緊又短
對襪又短 個人又白
好撚gay

利中無大將 鐘斯作先鋒

後上入禁區呢個role幾啱宗師踢

新新謝拉特

黑氣石2.0

交屁識笑

2.0係泰亞高

唔同類型
鐘斯係技術盤扭型

警告卡巴唔撚好派膠浪費宗師入波

唔入多兩球都唔穩陣

反底機會黎啦 生性d

TAA今日都勁真心

睇唔切呢球邊個比咁靚

非常同意

羅

仲要係光頭

TAA多咗好多轉邊

你個名

今日好似冇鏡頭影廢中？

卡巴又孭鑊

叻菲

雞巴垃圾到

Kabak企位真係

解圍早半秒已經冇事

今場擺返兩個正宗中堅觀感幾好
好擔心bino復出又被迫踢中堅

講到明嫁喇唔洗擔心

雞巴真心廢
退貨啦好唔好

打錫菲咋
已經又og又企錯位又漏頂

真... Ben Davis條友到底傷完未

未買
option to buy

千其唔好縮後呀大佬

講完人工未
講咗10分鐘

所以我話觀感

hughes邊個嚟
tsimkas又去左邊

我寧願睇 呀叻 拍 波波頭

卡巴真係除左一對一防守之外冇樣掂

退租得唔得 返04出醜啦 唔好係到出醜

邊個話完季買佢
邊個就係鬼

Wagner都係鬼

唔洗諗，呢件直頭高普唔想要

開波講到而家啦

買呢條撚樣好似要22M

卡巴20歲姐 雖然佢嗰種遲鈍應該冇乜進步空間

我阿婆轉身仲快過卡巴

後面下下就爆就爆咁

波波頭跑得好撚慢喎

呢件野都唔方快

呢隻都唔快架啦

卡巴跑得快過叻同波波頭既

廢奴真係好廢

好撚慢
意識又唔好

熟悉嘅時間又到喇

仲要成撚日包越位

屌你老母早安咁既表現
我完全放心唔落 好似儲緊分咁
準備一個世界大爆

不如換走俾下機會後備 又有沙短

季尾買左kab真係反高狗

f9

兩個都係屌到入波

明仔勁撚到仆街

真係吹漲

有返運

得頭先一下出擊ok

祖安真係好撚廢 唔好再係後場玩火

過得幾靚不過射波都係要靠人

f9
反到連運都有埋

唔知點解見到佢入波就想笑

Bobby終於入

燈左 當我無講過

對面廢咋

好波不如好運

一貫水準射波省中人

Goallllllll

廢奴呢幾下小范圍假身咪幾好

費奴射中人隻腳折射

終於入

唔會輸掛

好彩仲未燒

想睇破密集

咁佢又真係廢嘅

明
終於入到波

兩球都好彩

對面今場比好多空位我地 老母踢得爽好多

仲唔換密集佬上場攞下狀態

文尼好似都好耐冇入🤔？

換人未？又想勝利十一人？

換走邊個

榜尾黎

如果對面泊大巴
依家應該1-0/0-0緊

雞達

打榜尾都唔用，留返拜山先用？

卡巴好鍾意縮手防守

有咩用
今季佢入完
下場咪一樣廢

nats
幾個中堅係咪鬥慢

贏到曼聯

差D零角度

卡巴 Phillips 祖安 鐵三角
打軌要輸幾多球

thai仔啦

原來F9英超今季入波數量同Mane一樣。

對面係英超歷史上最少分既隊

雞巴一球 早安一球
你當2-2咁睇就fit曬

文尼今季好dup吓

kabak玩9牙高

換個雞達出黎玩下啦

係食屎級
拍得住埃及佬入球荒嗰陣咁廢
係冇咁多浪射

kelleher明明歐聯有後備而家又唔見左

出沙短啦好嘛 唔撚想睇雞達

廢中條仆街就係咁
贏緊唔換d人出黎攞下態
輸緊/有人想就換人出黎想人救世

計og
射唔中龍

傷

變咗對面烏龍

傷左

又米拿

冇人係場邊熱身
又87分鐘換人?

用死個班人

早安

又係換米叔上黎

所以今年咁佢一定有責任

早安咪撚的啦屌

要守，好正常

基達呢？

贏緊2球都勝利11人

證明自己值得做二號龍

又虐老

啱啱先好返

講中晒

永遠都係咁
所以班後備咪永遠打唔起冇態

出破密集啦
有人又唔換

要守換ox入場鳩跑都得啦

後備要啲防守性既係得佢丫嘛
一係就綿龍換力子或者一百分既啫

出米拿把撚咩

米叔都要態丫嘛
同埋怕左牙糕犯規輸罰球

水貨笑撚死人咩

有冇態佢贏緊波都一定係出米叔

贏2球換1個
下場週中對車

出米如果係換jelly就得

佢真係得個快字

今場點都以穩為先

垃圾水貨

出雞達了
十分鐘

真係破密集
其實高普好錫佢

失蹤人口出沒

搞笑方面唔會令人失望

老母今日食咗春藥？

對住錫菲聯
猜住踢都夠完場啦
2:0對住0攻力既護級隊都咁冇膽

我射都入啦

今場好似無乜轉過鏡頭去場邊
雙方領隊都小影 後備熱身又無影

到時爭一球輸神射手就好笑

黑謝拉特出場！

高普哲學：
贏縮輸谷
勝利十一人

真
米叔有態好過D文員有態
基達出黎玩幾場又傷過
不過前面可以換力子

nats+kabak 對快馬真係危
兩個啲傳控又係麻麻
快馬一爆又唔係好食得住

咁換法森美卡斯一定遞紙走

老母咁搏俾psg睇版？

對軌係輸撚硬
冇期望過了

kabak對btk都死
唔洗快馬

佢自己都係咁傷啦 靠唔住

連豬四場之後仲賭！？

水貨又搞笑

nats都唔好好多咋講真
不過都好過kabak

佢都唔知又去咗邊到吸毒

俾早安CS啦

早安> ab

曾幾何時CS易過食生菜

新包皮

買嚟做沙拿寵物
唔洗落場

頹到

大傷一次又中肺炎有乜計

錫菲聯應該要出包皮呀嘛

準備降班

文尼今日下下都甩，搞乜鬼呀。

布士達巴打唔睇呢場

Btk跑得好撚快㗎

未改名？

已經降硬都唔用佢
睇黎連態度都冇埋

雞達出黎唔撚郁係想點

可能已經傷傷地

是但啦我想贏波呀

完場未傷就收貨

驚傷姐

咪燈

其實Full Team既話冇位比佢踢, 軒同泰亞高一定係正選, 後備又要同鍾斯ox基達爭, 佢想走都好正常, 球會又冇好大必要留佢

到呢家都唔明點解對面呢d細球會會用二千幾萬買個幼幼

終完贏
仲要係adrian kabak nat有cs

呢場都可以儲印花
廢中好嘢

好彩季初無放咋

你一講差啲失

MOTM - Adrian

贏到波

點解後備又冇希臘仔

本身就唔睇好
咩純射手得啖笑

早安又救到

老母既重要性高過軒同牙膏啦
全能又少傷
講真軒預佢踢半季，年紀愈大只會愈多傷
牙膏冇防守能力
ox雞達算啦

咁無諗到今季利記變左醫院既

主場贏到先講

早安cs
英超終於贏波

祖安

自己CS自己救

對面廢到單刀都起唔到腳

問題係牙膏有名氣, 軒係隊長, 佢地兩個唔係傷/打得好差都幾難唔用佢地

motm 基達
完場都未傷

今日呀祖安都算係咁

後面有三個計時炸彈
到底感覺係點

Jones motm

叻菲算係咁
慢係慢但冇咩大錯

癲過儒米沙

終於有分

計咗own goal

雖然對面廢
但起碼贏到叫做踢返順小小先
如果今場都失分出年真係歐霸都無得踢

三個都好唔靈活
睇到都驚

又話個亞洲人係南野翻譯 南野走左仲係到嘅

佢傳波質素好過Kabak

好似係按摩師

on99完

Kabak 成日包越位 好牙煙

其實rhys定kebab廢d

卡巴呢場都可以咁多犯錯
之後10場點踢落去

呢啲西波 換2個

想Tsimikas換Robbo又冇

比老母休下又冇

10 11向到企 又唔換明奴 迫明奴跑多咗幾段

睇rhys嘅起動同慢跑步姿勢更加核突。

kebak

波波頭得個17歲又冇踢過
雞巴話哂都踢德甲2年

20歲仔 真係只能搏佢愈學愈快

Philips傳波好過季初好多好多 有針對練過

明奴依場好渣乾渣盡feel，文尼都跑左好多，沙拿就擺明妹住踢保留體力。

條仆街永遠唔換第3個

但係無速度無得搞

下場對車 實搏命

但問題係 谷完 最擔心係 3日後對富咸谷唔起

怕傷人啦

可以賣到5-8m比英冠

佢話自己2,3年上vvd水平
人唔笑狗都吠

一定比車456

哇屌星期5踢完 星期日又踢 咩料

cls
4：15點睇

之後幾日後又紅牛
所以高普d球員咪易傷囉

星期四晚黎，週中快車。

英超賽會不嬲on撚柒99

根本應該利琴晚踢之後再星期三先正路

邊個講？物理治療師嚟架

其實都係，上場輸比愛華頓到今日依場足足隔左8日

其實老母真係幾雞肋
你冇人用嗰陣咪覺得佢好重要，因為佢唔識傷
中場齊晒人嘅話佢嘅作用又真係唔明顯

鍾斯終於被利group認可

終於有分落袋

咪凈係得少傷呢樣
進攻冇咩貢獻，轉守為攻成日要扭幾下拖慢晒

護波能力推進能力又當睇唔到

執second ball同駁一腳依D咁重要嘅細節位會成日比人忽略同睇輕。

永遠覺得一個球員勁一定要係鳩扭鳩爆腳法超好先係勁同好波。

我又唔係話佢廢
雞肋囉，唔係冇咗佢唔得嗰隻
佢唔肯續都冇計架
錫菲聯個貝加／白禮頓比素馬如果唔太貴係取代佢嘅好人選

曲線吹奏軒

2. 獌 50
3. 李 49
4. 愛 40+6
5. 維拉 39+6
6. 西 45
7. 車 44
8. 利43
9. 熱 39+3
10. 阿 37

要Aim過獌頭（贏車贏阿贏維贏獌）
最後甩碌 先會有機會top4

比數碼ok，過黎再調教一下絕對可以完美取代老母

轉守為攻佢真係做得唔夠好
同埋啲射門成日腳軟

錫降班後Berge 25m原價賣過嚟

Very good deal 但驚wilder唔肯

軌換左杜曹好勁
應該冇機

Berge護波同推進都好好

要搏李城傷晒兩個大將 狂失分

兩間球會應該交惡咗

西咸維拉應該最後會脫腳。李城都係大機會最後嘔哂D分出黎。

雙曼頭一二就穩架啦應該，愛狗/車/熱/利/李城比盡阿狗上埋力，6隊搶兩個位。

原來係Kabak英超首勝 3月1日

車同獌一對big 6就腳軟
琴日車右翼出james
成條右路攻又廢，防守又走甩人

不過獌咁都把握唔到仲廢

利對中下游穩定發揮就有機
其他big 6 自爆機會大

訓左冇睇
我估成場波利都係妹下妹下
前面三個去到三閘線就甩腳
明奴射波大撻Q
水貨、文尼單打獨鬥
一面對錫菲聯team defense 就失控球權

老母中場cool 波，主要防守，掃波
牙膏分波比兩邊，久唔久中場後上
宗斯左面推入中間，但成日冇人比波

兩閘又係9閘比文尼頂波

叻菲位置感幾好
所以佢好多時候都係搶左第一點破壞進攻，彌補速度慢問題

波波頭係咪正式收檔

假利
睇呢幾句好有畫面

起碼識係中圈第一時間foul本停對手
不過對錫菲聯都俾對面咁多下有威脅埋門
對軌被中出456係基本

做咗假利，咁先贏到

假利懺悔區
護級大戰都冇睇

場場對中下游都係呢個畫面

me too

今場邊個講?

歐聯上場入左

球球都係兩閘斬比佢頂，佢點頂得贏對面190後防

留名

佢當班後備係神仙

假利即贏

今場算好睇喎

著件黑衫都做唔到
仲話救香港

要著suit著左件黑色冷衫咋

高層

著左但真係無人著
算啦 移民算啦

那有錢

冇睇反而贏
以後都唔睇了

多一點支持
少一點冷嘲熱諷

下場又豬再屌過

支持？
我做足哂野個時邊個支持我？
我同圍內班朋友做得就做
見到班自稱黃去食M記，star fuck
再討論淘寶，達叔
你支持埋我個份

下場對車諗住輸幾多球？
對面成堆快馬

Kabak adrian

諗起下一場都唔知比人中出幾多球

無睇，點解又無Jota？

卡巴out啦

病咗

on lun 99

假利左
幾驚對錫非都輸

我都明而家呢啲時勢無力感好重
只係放負同熱狗屌票一樣
只會越屌越失人心

唔出得k62?好過a13嘛

希望唔係中武肺

居迪斯鍾斯： 「我想將呢個入球送俾艾利臣爸爸，願安息。兄弟，（艾利臣）希望你知道！撐住。」
Jones: “ I’d like to take the time to say that this goal is for Alisson’s Daa, may the rest in peace. If Alisson sees this, this os for you bro. "

鍾

小妹都係 加對黑絲only

做乜又唔用晒D換人名額
廢中唔係支持5個換人名額咩？

Ok
Me 激動左

後備班人死都冇得出

廢中淆底又有人傷

咪換晒三個囉

廢中好清楚 以自己踢法同運
一定有人傷
就算到85分鐘都唔敢用曬三個quota

坐緊呢程車有幾個
不過咩原因著就唔知

大家都辛苦喇 其實我返工途中見唔少 女嘅更多 男嘅有d可能要著suit無得揀姐

利申 我就係一份子

我都見到好多著

琴晚兩個中堅踢成點？

世界仔 識刷大佬鞋

show some respect

男人老狗著黑絲唔怕比人告遊蕩？

淨係睇highlight都見到廢奴嘥咗至少三球

又share 多次先

有我開post係信心保證

jota仲未得

我第一個告你淫褻罪

起身見到羊波
返工都醒神啲

好_眼訓

辣殺

好似話病左

唔係換左兩個咋咩
第三個邊個黎

好似盲腸炎

Kabak水貨feel好濃
控波差 企位差 轉身慢 無速度 唔夠快

果球烏龍幾靚

係喎，我記錯

嗰球烏龍係溝通問題
但係卡巴打左幾場都唔知勁喺邊
話佢頭搥勁1，咁我出菲臘斯咪仲勁
下三路又唔係特別出色包位又唔係快

廢中對錫都唔敢換3個 仲有乜好講

ok啦 起碼都叫係個人

屌佢控球慢人幾秒
等個波滴到定哂先控落黎
咁我呀婆去踢都得啦

打AOE打到兩點半頂唔順訓咗

咁講個風格有啲似老虎

當養定黎接班個觀感係咪即刻好左

今場已經係2個幾月嚟第一次落場果兩個中堅真係中堅
寧願佢繼續咁出都唔想軒同邊爐落去踢中堅

終於贏到

gomez踢咗咁耐
接到班未

已經接左班 交埋棒俾gomez接班人了

仲期望緊老母打中堅架嘛

樂觀啲睇啦

反正都前四不保 交定學費啦

中場已經冇人打到中堅
一係唔夠高一係防守意識差

我睇呢幾場都有咁既感覺
但係老虎起碼有經驗，仲有啲不定期標童屬性
卡巴真係暫時無咩突出表現，鑊就孭幾劑

點會係溝通問題，
一篤慢流死角咁
好彩球証救佢渣

廢中呢下真係好on9
唔出叻哥然後話人冇經驗
點知踢得最好係佢

我係叻哥都廢撚事續約

佢以為早安出
早安以為佢清

但無論點都好果個位佢腳唔應該向龍用力回

矛盾大對缺
一定會傷嘅中堅vs一定唔會傷嘅球員

大對決

嗰球祖安唔知有冇出聲
如果有咁卡巴就唔應該加腳等祖安清就無烏龍發生

老母高多3cm 就要打架啦

夠一米八就去打

加腳都唔係篤去死角啦
早安唔出都未必救到

佢以為篤個慢波俾祖安但祖安唔係企喺佢心目中既位

做好自己啦，大家都好絕望無力感好重

利申全黑

BLM

-6足球

我都想
利申：

著咗會唔會有手尾呢？

屌用呢個kebab不如用番老虎
至少可以幫水貨含下等佢高興吓

過去的就讓他過去
曾經畢竟只是曾經

唔知有無影到高普當時咩反應

百幾萬鎊借返黎. OK啦.
唔預期會買.
點都好過用H14 / C3 踢中堅

出2個新仔打中堅.
法賓奴下場打返中. 前線有返JOTA 做輪換.
點都好D

應該都買硬

2千萬鎊就唔抵啦.

呢個一定會買架
將obligation to buy傾做option to buy只係show愛華士傾deal有幾勁

後面就由鳩佢爆啦

同人鬥攻可能仲有希望

以而家質素嚟講係唔抵
當搏佢未來成材

Ben Davies 又傷?

精壇班天才吹到神刁呀嘛

你見琴晚其實叫順左好多
再加練左新防守form 黎

邊位師兄

唔好博啦.
買D即食型好過

你有無錢

咁佢係傾deal有一手嘅
但其實可以唔駛神deal都搞得掂
可以一早搵target

對面榜尾呀

鬼唔知買即食最好咩
所以先要屌柒fsg

沽晒keita/張伯倫/奧子/馬迪普
應該夠錢買返個1線CB 既

球壇呢幾年中堅荒
你覺得夠唔夠堆有錢既搶
又可以搶邊個

賣哂都唔會買
賤種fsg下下都係最後一刻先出價
有料果啲一早俾其他球會mark哂
而家佢地只係想靠高普再點石成金
除非賣沙拿文尼 否則唔駛諗會買咩一線球星

都是英超
不用分那麼細

我係反對賣基達嘅
但假設真係賣呢4個
只會換返4個球員返嚟
唔會賣幾個夾錢買一個球星

好中堅大把，
睇你搵唔佢搵到姐，
曼城係葡超都搵到個戴亞斯返來啦

Fsg唔搵
完

佢要一線
你講係葡超淘金式

點解呢?
依4條友今季加埋有冇出過40次?
直接係英超買CB 啦
球星都唔可能唔岩利記用.

廢奴難得入波點知計og？
不過唔係省到人都唔知入唔入

買CB不如買周柏豪

反對賣基達因為基達真係勁 但另外三個我覺得有價可放嘅
唔會賣幾個換一個球星係fsg一向做法
直接英超買cb都唔可能 英超人一定會mark up而我偉大嘅fsg唔做蝕本生意

九成柱邊出

講得好
但兩樣都唔買嘅機會仲大

同舜文之前講嘅差唔多

交屁以為自己係ig 貼黑白相就可以等人睇唔到佢黑面
天真到

基達咁易傷. 幾勁都冇用.
唔會岩踢英超

但佢有團體練波相
唔知做乜春

其實佢俾幾球直線都靚嘅，
今場打攻中都ok la

呢四件個浸水貨味濃到

咁我地無計傾了

搏未來成材，咁你即刻要出佢啦

咪出咗

你話未來成材丫嘛
佢咁既款，下屆真係買斷既話都唔慌出得多
咁點養

第二張對住水貨嬲到出煙

你唔買第時唔駛同人做生意

高美欺無咁快啦
文員貼又唔知咩情況

係得番vvd

驚佢博euro前復出 會傷多次

所以都多餐士出

發覺TAA勁返

迷宗黨進場

有得揀就留高美欺算
賓戴維斯未出過唔評論
玻璃貼同卡巴都唔想要

放心啦

留晒都只係6個中堅

你放心啦
暑假唔會再買cb
到時牙叻走 Rhys同古美素外借
下年大把機會俾佢交學費
假設vvd下季無病無痛 有佢帶住卡巴嘅話我都相信佢會進步嘅
但呢半季唔好ff咁多
唔出醜都有賺

球探有料咪唔係淘囉
你英超幾千萬都係尼敦艾基之流

問題係無得揀
高美斯個傷患真係太嚴重
有得揀我高美斯都唔想要 直接買西維爾個觀迪啦

我地啲球探都有料架
個個球星都話幾年前已經留意啦
無錢買啫
你都唔明個問題喺邊

觀迪印象中唔係好矮既咩
今年一傷個vvf就成隊打七折
利記應該意識到唔可以再將責任擺晒喺一個球員身上

尼敦艾基喺鏝神隱左

好似pau torres都唔曳 仲要40m release clause

有料極都要睇佢夾唔夾到架嘛
我都幾肯定dias真係好彩淘得中

觀迪係唔高 但頭槌爭頂勁撚到仆街
仲要可以踢埋右閘
好多分析話佢踢中堅但同場係可以化身second RB幫手出波
//利記應該意識到xxxxxx//
意識到唔代表會解決問題 我唔信佢地開季前會意識唔到無第四中堅幾危險

轉身慢 閱讀球賽能力差
但跑得算快 有時追得番
暫時模板係懦夫
一個跑得快少少既懦夫
但懦夫用波好d

Nat仲慢 但好少見佢俾人打穿身後
比起kabak算少
因為佢有閱讀球賽能力
識去跟人封位或者走定先
不過佢整體能力暫時都係普通

就算買到唔啱用 曼城都可以再買下一個

大家都係賓菲加買後防
鏝就買中Ederson Ruben Dias
獌就買連迪懦夫

喺西甲頭搥勁但過到英超仲有幾多料我好懷疑

係防守差姐 對面無翼cutin佢個位
佢就唔會太差
進攻係可以多d爆下落底同遠射
佢雖然唔算好快好爆得
但落底突破力好過jelly
jelly純爆 推空位
要靠人地真係廢或者失位先過到

觀迪仲可以一個拎住個波推一段,
依點有D似玻璃貼,
不過依D隊隊都睇中既球員唔關我地事啦

鏝獌有錢可以試
光頭佬條仆街根本打緊easy mode

尋晚一拎波就針對性有人夾尻佢

唔好提啦，
同樣係薩爾斯堡紅牛，
多仔執到夏蘭特

同價只可以喺英超買個次一級嘅中堅
有錢就話啫 fsg班冚家剷肯俾錢買其他聯賽嘅勁中堅都要還神啦
我大膽預測咩觀迪 konate botman 去到暑假一定傳都唔傳

睇黎都要先rhys成材

尋日未入波之前TAA勁到, 下下都靠佢做波.
俾JONES入果下傳中咁都可以拗到出黎

我懷疑fsg係唔想同拉奧拿做生意

最尾果句真
暑假我地會傳返啲英超一線尾二線頭中堅

後生細仔轉身同速度都慢到龜咁,
無得救啦

尋晚做咗真利

依家喺公司做緊遊魂

我地係唔用

尋晚假利
希臘仔又傷定點

普普通通啦kabak 暫時黎講
2千萬係要買
最好留埋nat

rhys呢d可以忘記佢 類似木燒
睇佢下季借出去有幾多料

吓 做唔做真利都遊魂架啵

青雲嗰球烏龍以為var實玩鳩我利
最後冇事，但都要食救心

夏撚幾錢過多仔先

等炒啦你

我全公司最勤力
巳儲60幾日大假

儲假師

我都係
轉頭仲要見高層

收大信封

我寧願清尻晒啲冗員買啲正常貨
尤其玻璃貼呢啲，雖然話球員本身都唔想有傷患
但次次想搵佢擔大旗都傷呢樣傷嗰樣係好令人洩氣

黨報同FSG一定係咁:
一開始吹包皮/夏蘭特, FSG有好撚多錢想買實買到 ->
跟住慢慢話FSG好精精明唔會亂洗, 開始傳D一線尾二線頭 ->
時間愈來愈少大家狂屌點解仲未簽人, 黨報就會話受武肺影響所以無錢->
終於清到一件半件冗員->
死線前成功平價簽到google人->
瘋狂吹奏神deal呀屌你

最想清係張仔同力子

呢個劇本嚟緊幾年都會狂loop

力子有人要先得, 成日賣人都獅子開大口

其實係 就算清貼我覺得都無可厚非
人工事小 但外援位唔夠就問題大

射瓜疤同歐聯決賽入波又有世界杯經驗
擺明係球皇級人馬
仲附帶吉祥物屬性，去邊度搵

10m賣去德甲法甲算

20m Wilson
10m origi
30m ox
50m keita
5m karius
35m matip

fatfat

【獻俾我兄弟】

鍾斯將入波獻俾艾利臣、老碧加先生及佢地一家人。

「艾利臣係一個堅強嘅人，亦係球隊中重要一人。今日佢唔喺我地身邊，當然我地非常懷念佢，我想將我嘅入波獻俾佢及佢地一家人。」

「整體黎講今場全隊都發揮得幾好，好開心能夠順利全取三分，我地一齊再重新出發。」

「近期間中都有表現唔錯嘅比賽，但入波真係唔夠多，今日(對錫菲聯)我地一齊撥亂反正。好開心有好表現時我又有士哥，亦為費明奴及全隊感到滿意。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

Nat冇咩輸身後 但邊線嗰啲1vs1 人地擺硬爆 Nat只能夠食塵

力子點會叫低過wilson
起碼都25啦
有人要先算

好波獻給你

法甲最差11人
你諗下法甲本身都唔勁，
當廿隊波每隊4-5個常規前鋒，
夾埋80幾個前鋒佢係最差嗰兩三個

今年降班隊有冇咩好野
Adarabioyo Lundstram

去Burnley執達哥斯基啦

古積 20m
活特般 10m

木燒應該個價仲低過牙叻

法甲德甲最差11人係歐聯冠軍之前既事黎
同我當粉筆字咁抹左佢

呢球同第一個入波都太明顯，做唔到。等下次先做鳩你垃圾利，來日方長

仲買呢啲

av情節

F9垃圾到

要同上司blow job

唔一定架，
可以話追嗰條友掂唔到波/無比壓力防守球員之類

真
唔係好想再見到隊波要用佢兩個

係咪仲有借去狼堡彈鐘
佢都算一個傳奇

其實呀樂界邊出波嗰球
根本最容易俾var黑走

Var: 我話出咗界就係出咗界，唔順牙

YOASOBI 首新歌幾正

尋日好公正呀，俾幾個角度我地睇

睇錯yoshiki

GAY

但之前起碼黑走咗我地幾個12m又或者
俾人黑咗幾個唔應該判12m
DKLM VAR

南野唔知soton 肯唔肯買呢
最好接埋ox 走

直跑係快，但中堅直跑快無乜用，佢轉身勁慢，又頓到仆街

原來早安sir 全名叫生力啤

Yoasobi首首歌都屈

南野係修想買但利唔賣
佢地想加option to buy

ox應該易脫手過gay達嘅，話晒英撚

Ox 25m
Origi 15m
Wilson 10m
Karius free

Neco 波波頭 67借出去繼續浸就最好 Nat做第4中堅都合格嘅

ox
有15都偷笑啦
佢既表現唔係英人
應該5m左右

比機會佢入返幾球遠射就可能有

5m加英人護照20m

張仔無可能有25啦 隨時要free走 28歲
佢同力仔加埋有30m已經偷笑
Wilson 10m應該有
一係搵謝隊接收佢 kent依家都算幾好有正選

巴鳩利都踢得起
Ox應該ok ge

難講，大傷過咁多次

得罪講句，如果高普唔畀老母隨時後上插入射門，佢唯一賣點係唔傷。

barkley都斷過ACL
不過ox年紀大啲

利記老母，大賽老母同荷蘭老母係三個唔同嘅人

其實依家隊波最中問題真係f9
點解可以咁撚垃圾

都唔使瀨 隊隊都係咁踢

但係唔會齊 我就寧願清咗ox 基達呢兩個傷兵
尤其基達，佢一掂波我已經驚佢斷腳

佢退化得好勵害
前場活力唔夠，交波又交失
Jota一出，佢冇得踢了

對面榜尾

贏波梗好睇𠺝

最好表現嗰期唔係四個出晒咩

其他野可以算數
D finishing真係用黎救命
無論易定難見到佢就知唔會入

清sick ball

歐聯淘汰賽射入關鍵入球，
反勝淘汰坐擁當代球王嘅巴塞，
再係歐聯決賽射入奠定勝局嘅一球，
職業生涯其實已經好精彩

太耐之前嘅事，唔記得了

水鳩佢哋買布包皮，跟住又因為換人數量喺度嘈

沙短好似下季話走
老母走
nat 走
wilson 走
grujic 走
origi 可能走

睇死買得一/兩個人翻黎

假利報到
睇精華琴日TAA好似幾勁
我地front3真係好敗家，正常既前鋒都應該456
可唔可以買返個finishing高既正前，雪下廢奴

唔使驚
下年我地有夏蘭特+包皮+辛祖

唔可以

用布包皮
Origi頂夏蘭特
Wilson頂sancho
新遊艇頂舊遊艇
掂哂

尋日廢奴入果球都算扭到下

NickyCosplay1/2

水貨對住空龍射出界

反而熱狗bale last果球射得幾有功架

下？

果下睇直播以為入左，現場都播埋果D罐頭歡呼聲。

屌原來女人嚟

仲有比幾球直線都靚架
炒球單刀人地真係救得靚

回收古積

分唔到曲直

果球真係級數 左腳一控完全唔洗再修正 一下腳內燙搞掂

巴爾first touch再推就可以起腳,唔洗修正

+1
識yoasobi但唔識yoshiki係咩玩法

盧卡斯嗰球又係靚

有冇milet fans

咁兩者又無咩關係 識一個唔識另一個唔奇
但關gay咩事

Milner fans here

而家心態似完季

歐聯希望走遠d

咁呢到應該個個都係掛
米拿係咪應該全隊最小人反

Kent爛仔樣 好似成日打鳩人

唔覺救得靚 正常龍門都係咁封 佢射得柒就柒啦
成隊錫菲聯封得靚係沙拿果球 封死文尼再遮曬沙拿

佔中三子年代應該都有人唔想見到佢落場
但反應該真係無乜見過
就算佢踢得差都係會話廢中迫害佢

幾時先有返對PSG 個球射門質素
老母同明奴兩個打阿仙奴特別勁 唔知點解

古積：

巴爾係洛賓加雲佩斯
正前，兩邊翼都好屈

35歲仲要打閘
都仲唔係迫害

比人迫害左成年打閘太深入民心

琴晚上半場邊個做隊長？

無話唔係迫害

Berge高佬
防中黎？

同西咸差2分 點會咁快完季

老母

你望真d 下邊啦
我地打多人兩場啊

Bale 50 萬鎊周薪 世界頭3 高薪
依d表現好合理

對方都會輸波
今季除左曼城之後 無咩邊隊穩勝對手

三十幾歲真係超晒班，
仲頂左一年左閘。
上年神救空龍，
好波記在心

廢中仲有個換人都唔𠹌用

笑左

我唔係唔信人地失分
我信利物浦攞唔夠分之嘛

雙賽勝利十一人
屌你老味有時有啲傷真係自己攞黎
10個有9個都肌肉問題
GK訓練仲ON9, 幾個月就一次撞傷 痴撚線

只可以話冠就唔洗諗
但四唔係完全冇希望

練波到底係打波定打人

甚麼叫絕望 抬起眼望望

如果恨你就能不忘記你
所有的面目我都不抗拒
如果不夠悲傷就無法飛翔
可沒有夢想何必遠方

曼城少兩場就話姐，
西咸少兩場都要驚
不過自己贏到先算

下場贏到軌就仲有希望既

所以bale專心踢波咪好囉

曼城都買唔到
垃圾利憑咩買觀迪

成朝推post仲多過琴晚睇波嘅人

如果可以恨你 全力痛恨你

成班假利

如今我在你面前呈堂 隨便收看

真係前4生死戰下場

買希臘仔真係r晒頭 雖然話要後備左閘
但佢身價打後備算高價
又唔係買個可以踢埋其他位
例如買個右閘可以頂埋踢左

gk尋日祖安出黎精神面貌幾好
斬高波好過alisson
炒麵又唔知去左邊
alisson仲以為佢返左巴西 依家又話下場出得

早安sir有cs唔反了

Kabak都幾陰濕
唔想比clean sheet早安sir

個華拿又話同高普係好朋友
推介啲水貨過嚟

淨返12場對邊隊？

下場唔可以輸比車仔

餘下賽事都好重要
冇失分空間

咁又唔會，爭前四冇咁難既

主 車
主 富咸
客 狼
客 馬撚
主 av
客 列斯
主 紐
客 獌
主 修
客 西布朗
客 般尼
主 水晶宮

有無易食指數參考下

當椰子流架？

睇完之前兩個月 對港超都唔敢講易食

主 車 ⭐️⭐️⭐️
主 富咸 ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
客 狼 ⭐️⭐️⭐️⭐️
客 馬撚 ⭐️⭐️⭐️
主 av ⭐️⭐️⭐️⭐️
客 列斯 ⭐️⭐️⭐️⭐️
主 紐 ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
客 獌⭐️⭐️⭐️
主 修⭐️⭐️⭐️⭐️
客 西布朗⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
客 般尼⭐️⭐️⭐️⭐️
主 水晶宮⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

利申：呢期買乜輸乜

點R頭啊 身價就係平過lewis先要希臘
仲有佢身價先10m鎊 點樣高價

炒麵傷咗 ali返唔到巴西
講真啱啱老豆走咗+送唔到葬，但嘅狀態你會唔會仲叫佢作客打正選

主 車 0
主 富咸 1
客 狼 0
客 馬撚 0
主 av 0
客 列斯 1
主 紐 1
客 獌 0
主 修 1
客 西布朗 1
客 般尼 0
主 水晶宮 1

應該仲拎到6分完季

今年終於可以做返自卑利

悲觀左啲，
以我利狀態，
12場應該執到10分

唔可以輸嘅比賽
我利係會輸曬

宗師射得幾靚

搞到想請星期五假

Why?

你唔係覺得殘陣夠杜曹打下

有同事移民走了

冇彈鐘 不過隊波差到要打降班附加賽
不過力子係附加賽carry 所以留到係德甲

想哭喪

咁黎我喪禮得啦

不要妳離開 距離隔不開
思念變成海 在窗外進不來
原諒說太快 愛成了阻礙
手中的風箏放太快回不來
不要妳離開 回憶劃不開
欠妳的寵愛 我在等待重來
天空仍燦爛 它愛著大海
情歌被打敗 愛已不存在

我會笑

我對你這一生哪個可比
我與你差一些永遠一起

遊玩時開心一點不必掛念我
說個笑話
記念我

寧願沒擁抱共你可到老
任由你 來去自如在我心底仍愛慕
如若踫到 他比我好
只望停在遠處祝君安好
雖不可親口細訴

竹君

他不配做對象 可惜妳太善良

受騙的那個 比騙徒更混賬

忍左卡巴咁耐，
咁多位大哥辛苦晒啦！！

條友最叻揀波踢
唔緊要既比賽就求9其 跑都唔跑下

唉 好歌

大賽球員

之前po milet gif 係咪你嚟

應該唔係

無法避免 令你沾上了污點
共你相愛惹不起艷羨 只惹閒言
令你這完美天使污染

咁係邊個嚟
佢po 呢段

我睇咗好多次
好正

證明多fans

本身諗住click 入去睇女
最後變咗聽歌

心好累
應該點做

球迷/教練角度梗係想隊波世一正選再有個世二世三長期坐板凳備用, 但係球員角度肯定唔會咁樣諗, 尤其老母都30歲, 掛靴前最後一份約, 如果大會招手應承比佢有返咁上下出場機會, 想走都無可厚非

搵人妻傾心事

去海邊散步

我驚行行下跳撚左落去

有啲似台灣個豆花妹初期

但佢唔係剩係賣樣
d歌都真係好堅

樂子(想jump)

沒有歌 怎敢說心事
受了傷 始終怕別人知

藍？

淪為行過寵物
貓狗了解我的淒慘

250萬
fat fat

有無睇新聞
政府想唔賠

走數撚

聶德權：未必所有不適與疫苗有關

公務員事務局局長聶德權表示，未來會交代社區疫苗接種中心在一段時間內的送院個案。他指，市民接種疫苗後，需要在中心逗留觀察30分鐘，如果出現頭暈等會轉送醫療站，但指部分市民不適可能源於無食早餐，未必與接種疫苗有關，醫護人員評估後或將病人轉送醫院，由醫管局跟進。

聶德權指，目前難以預計完成接種首批100萬劑科興疫苗具體時間，當局會與供應商聯繫，適時安排第二批疫苗到港。

原文網址：

別再做情人 做隻貓 做隻狗 不做情人

唔信

冇返咩？邊到講

尋晚打完丁再去打針
所以頭暈暈姐

上年歐聯唔係俾人屌話冇柔道佬逗住條友即變廢柴咩

武肺點返呀

返唔到

Alisson Becker desperately tried to find a way to fly to Brazil following the tragic death of his father but had to make the heartbreaking decision to stay in the UK due to the 'ban on flights from the UK and the severe Covid restrictions in the state'. [@MailSport]

vvd逗住佢就神級

咁黎到有vvd逗住就會勁返啦

之前睇過話隔離都照返 停五場

我老母都係，仲話要帶8x歲阿婆去打，我屌撚爆咗佢

Vvd：放過我啦屌你個閪

國際賽期先返

點解會覺得買到鍠既人

According to multiple reports, Jurgen Klopp would be extremely interested if the German National Team approached him to become manager after the European Championships this summer

Goodbye Jurgen

可唔可以打機咁，國際賽先去教

成隊波正選第一個最想賣係f9 真係廢物嚟

包皮都成日提住啦

琴日入果球唔係省中又係屙尿咁

2022年世盃係冬季踢
高普如果要走就打埋今季就走
無理由教埋下季俾佢執四個月就去踢世界杯
今季尾咪知囉

但係扭入去嗰下好撚有卡士

Ox 力子 F9 Matip都要清 前鋒後備翼右閘中堅大把地方要執

佢間中都有一下呢D
但9成9送俾個龍

冇可能 F$G7m都左度右度 70m咪撚玩啦

Mkt value咋
佢約下年到期 應該會平啲

我地同鍠好似不嬲冇計傾
英超隊隊都有同佢地做生意，係我地好似自從arbeloa之後都冇了

因為佢地d人睇唔起垃圾利姐

都借過紐尼沙軒俾人渣玩左季

如果綿龍轉打攻中賣文尼套現都唔出奇
下年非洲杯丫嘛

但喺鍠係必然正選都唔會平得去邊 本身喺鍠人工又高 踢利有咩好

咁利又真係人工低＋地方差既
去完madrid咁舒服
最多咪想去下london

梗係賣沙拿

勝利十一人就踢到死死下 後備個班就逗糧咁

沙拿個市場價值大過文尼太多

佢market value應該係頭5
C朗美斯包皮尼馬水貨
D 埃及佬太瘋狂

ig 40m followers
mane得8m

原來係你

In the English Premier League season 2020/21, Roberto Firmino has played 24 matches (plus 2 as a sub). They have 23 shots on target from a total of 40 shots and have scored 6 goals (10.48 xG). Roberto Firmino averages 36 passes per match with a pass completion rate of 82%, and has 5 assists.

26場 6入波5助攻
數字上算唔算合格

今晚又有阿南睇 不過深夜

好似傷左？

10.48xG 得6球
明奴轉打中場啦不如

係

尋晚佢係打攻中，
文尼正前

成季先射得40腳 牙朗一場都起10次腳

可能廢奴對老婆先射得多

尋晚冇睇

3點唔小心醒左都堅定瞓返

因為 xabi同arbeloa之後就一沉不起 高普嚟之前值得皇買既球星得so7

唔好咁快得唔得

你班pk 成日廢中廢佬咁叫，
依家知衰未

回購Ings

愛佢先幫佢改花名

原來你地一直都咁愛我同比清

FSG : No money

文尼依一排無態踢到同阿達馬無咩分別咁濟，都係扭幾下就無其他野睇。琴晚D波仲控親都甩咁濟。真係唔知佢搞咩。

佢無論教成點都唔會反啦

靠屈？

不嬲都愛

邊有勝利11人 都無勝利

以後數字得番02346789啦

8964都無了

得番0

返工係樓下比人查身份證
啲黑狗真係弱撚智

香港同未毀滅嘅district thirteen有咩分別

就算變district thirteen
都有班人話搵食大過天

f9個球咁都唔射 不射男

我兩三年前著住睡衣拎住老麥早餐返屋企都比佢地逗
然後問我咁早落街做乜

估唔到Nat又踢得幾好
而家變成第一中堅

射佢都射唔入啦

續佢啦
已follow nat
好喜歡他

人哋後生細仔肯唔肯做第四中堅先

適合的人 適合的時間

搭kabak嘅話其實麻麻
要nats做標波殺波果個
burke一出nats其實唔係好食得住
好彩件burke得個快字 其實野勁廢

或者賓戴先係真命天子

兩個中堅都有手有腳有米九都夠了

我愛他 轟轟烈烈最瘋狂 ( 最瘋狂 )
我的夢 狠狠碎過卻不會忘
曾為他 相信明天就是未來
情節有多壞 都不肯醒來

我愛他 跌跌撞撞到絕望
我的心 深深傷過卻不會忘
我和他 不再屬於這個地方
最初的天堂 最終的荒唐

如果還有遺憾 是分手那天
我奔騰的眼淚 都停不下來
若那一刻重來 我不哭
讓他知道我可以很好

Kabab 走甩過一次人，比人入埋，不過人哋越位在先，認真對車仔真係爆到我哋兩個中堅食塵，連對紅牛都未必一定可以晉級，分分鐘比人反cup

其實琴晚好似有縮後左少少黎踢
係咪對面太廢有錯覺

腳下功夫比想像中好
叫做穩穩陣陣唔做多餘野

同埋有樣野好就係佢好定，Kabak反而有啲慌失失

美隊扭到佢變傻西

琴晚錫菲都好彩冇縮到咁後，佢地出麥般尼同麥高迪歷一心想衝爆雞巴同叻哥。

Liverpool are showing interest in signing Real Madrid defender Raphael Varane

His contract runs out in 2022 and Madrid are willing to listen to offers.

假撚到

呢套野睇左五六次都有

Elke Story

輝夜姬

Jurgen Klopp on whether the LFC squad needs a rebuild:

"I don’t think it is time for a massive rebuild. This squad this year didn’t really get the chance to play together – it would make sense to have a look at that. On top of that, little readjustments will happen."

其實叮噹應該要紅

如果錫菲聯降班
可考慮買佢地嗰龍Ramsdale
幾實用，AB成日傷，炒麵又唔夠經驗做2號龍

廢龍喎

尋晚上半場打得好好喎

咪搞我條女

不過我知道好多利子唔鍾意佢

因為佢叫「藍絲」度

Elke起碼好過嗰件牙J九條街啦

咁牙J有啲角度係幾正
又夠大波

好似佢出咁多場，每場都關佢事
琴日個球真係好彩

如果係就好得你一個對手可以1on1

唔同category啦 kol黎講牙丁算正

我覺得Jessica好正。

仲有咩歌好聽

好喜歡叻

又係泡妹個type

nat最大缺點係經常預判錯位
有時見佢格硬出腳清但係差一兩個波位置掂唔到波然後含撚

Roberto Firmino vs Sheffield Utd

• 84% passing
• 42/50 passes
• 1 chance created
• 2 shots
• 1 ‘goal’
• 1/1 dribble
• 1/4 aerial duels
• 1 interception

Delighted he got that goal. 6 goals and 5 assists in the Premier League now - more than Mane (7G, 3A).

佢係咪嗰type?

邊個sica

yeah我至叻果個叻

反廢黨仲有咩好講

打返攻中，
有文尼幫佢分擔下壓力，
其實佢打得幾好

覺唔覺JESSICA陳苡臻吹大左?

猜不透 手掌心

咁佢都幾撚正wo

同呢啲靚女拍拖嗰知咩感覺

唔扑都正，
可能就咁望住佢食飯都望到呆咗

一齊住你就唔覺得正架啦

但靚女都比人mark哂咁濟了。由其22-28歲依一批。

講到你好有經驗咁

咁又係

好難講，保奇都溝到沙律啦

kebab個球柒到 好撚好彩

唔知高普當時咩樣

搭下爹都唔得

生日快樂

都正

我對自己說

taa嬲撚到

老了 個人好易攰

屌你老母仲o緊t

OT有錢, 我都想O

無錢

無錢我都想o

咁咪自己o囉

打完bino返埋屋企啦

bino群組

水晶宫於2月5場英超只有33次射門，成為自2003/04賽季有此項目統計後英超球隊單月最低紀錄(單月最不少於5場比賽)。而係呢5場比賽中佢地取得4個入球及7分。

如果真係來都係為咗跟廢中

你講完一定無事

原來而家都仲未審完

尋晚個陣有無唔同

多過我利？

拉埋個律師
成班共匪走狗
見到班狗樣就想佢地恐

衰撚過大陸公安

我夠膽講, 人地公安為左自己都可能反抗下
香港個班屎FUCK都可以比班賊屌埋

Jones踢唔踢到假9

4231
文尼正前，
費奴攻中，
左右沙拿宗師

高普差啲又整傷基達

應該唔得,唔夠硬淨
比波都未得

人工太高，麻木晒，唔再care外界點睇

肥賓ready

ss就最好
但利冇呢個位置

自己有班同溫層不知幾爽

€20M
不過要求合約加個€60M解約金條款

Liverpool suspect that Jürgen Klopp is ready to say yes if offered the chance to coach Germany after the EUROs this summer. (Source: BILD and Daily Mirror)

唔好啦屌

有個閪老細有離心都係正常

仲未收二

收工**

德國點俾解約金呀
高普好高人工喎

仲平過布斯達

完埋張約先啦好嘛

想去睇多次佢

唔係同謝4 deal好左一齊完約比佢接手咩

好慘

官網又大減價

今季踢到屎咁 金章都唔想買

利post己死

班區議員仲審緊

死嘅點止係利post

聽日唔洗返工咩

你翻早都仲未訓

不如講下有咩未死

我

你並不孤單

一哥最近咁勁既

條友明顯係未收工

一哥

早餐食咩好
午餐又食咩好

又要番工

不嬲唔食早餐
午餐帶飯

落樓同𨋢有個OL噴左好香香水
起勢索

唔食飽會更加唔想做野

[sml]氣味網址[/sml]

【盡忠職守】

高普大讚阿祖安，縱使已經淪為三號門將，但專業態度仍然無變。

「高質高質高質高質！我對阿祖安嘅表現(對錫菲聯)感到滿意，充份顯示出卡士、品格及個性，值得讚譽。」

「佢現時係球隊三號門將，但喺更衣室唔會見到同以前唔一樣嘅畫面。佢一直有好強品格。就算無份落場比賽，依然默默幫助球隊前進。今日佢喺球場上幫助球隊力保不失，我感到非常高興。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

重香水既我會鼻敏感發作

今日無飯帶咪頭痕囉

9up大師高普

又唔係好重 但浸香味佢一貼埋黎就聞到
仲要目測米七靚女住咁耐都唔知我棟樓有咁高質既女

9up功力依然喺度

冇飯帶我會求鳩其買個頹飯算快快趣係公司恰一恰好過

無圖一律當....

我某d會 通常靚嘅就無事

奶西會唔會喺架lift入面扯旗

米七正呀

專登扯旗 再貼埋啲隊住佢

可能早安仲以為自己係二號

可惜佢著褲著裙配對黑絲就jeng

唔會啦 早安蛇既優點就係知自己咩身份地位

有冇插埋入去

早安個人睇落幾正面既

早安：我有咩比唔上個新仔啊

到時一定買水貨Google人

我反而鍾意啲女著suit個陣下身著褲多過裙

今季完佢話返西班牙了
再見早安/生力啤
Adrián San Miguel

上次仲傳祖安發脾氣嬲鳩都唔知真唔真

已己不分
唔怪得利記沒落

肥絲

咪覆佢啦

利POST一方面屌9大陸狗文化入侵
另一方面自己字都分唔到
自己唔爭氣真係把撚

連xx星都覆
難怪利po沒落

估唔到你都係咁
身為天文台人 眼見有人已己都唔分到
唔屌9條友 反而對人唔對事 咁唔理性唔怪得近年D風球亂咁出

唔好意思
今晚要扑野
所以今日噴多左少少香水

岩架啦
繼續已己不分 到時比人笑利狗無文化都係自己囉黎

扑撚完未？

未

又好出名架？

班友對人唔對事
我叫軒達神斷腳就唔得
其他人叫TAA同水貨去死就OK無問題

你都癡撚線既 我幾時係天文台既人啊 佢地鳩出關我咩事

原來你唔係天文狗
不過你都係對人唔對事既死垃圾
定係你都係D已己不分既垃圾?

佢見利po靜到咁所以黎搵野講
尊重下

請尊重，謝謝！

一句到尾
利狗把口就話反大陸 反文化入侵 反政府包庇黑警
自己就包庇自己友, 已己不分都OK

重好意思屌9英國利記唔支持香港FAN CLUB
重好意思係POST入面傾政治
講一套做一套既教材

邊有隊好似我地咁撚多文員

屌你老母清一世都清唔走班文員

以前既阿狗

其實難得宜家ox都冇傷一排

屌俾你咁講一講

又嘈乜鳩

賽程對利有利
只要對車、獌唔輸就得

古積今年賣到8M都算偷笑。
本身上年13.5M走到都唔賣，貪字得個貧

木燒都係，有5M就賣啦。

格劍

衣家既修仔好似差唔多
上半季又係排緊頭幾
衣家跌得仲誇過利

自己友互屌先叫格劍
過街老鼠想入嚟搵人嘈唔計架wor

有老鼠走咗入嚟

精神病

你邏輯0分

又係D block撚左既垃圾

久唔久就入嚟瀨下屎想反cup
唔係話用錯字啱 但唔指出人打錯字->唔守護粵語->>>仲學人喺利po講政治
做乜鳩呀

純綷係搵交嘈

利子包容度好高
好多唔關事on9仔入黎亂up24

on99邊撚個黎

利po = 公海

真 前果排一大堆不知明新利湧入黎
係咁亂up 而家冇哂

大愛利

牙叔同星哥fd嚟
上次牙叔同啦p嘈
六等星有同牙叔互含
呢啲先係真包容

20D

隊波垃圾係咁

仲有人覆件屌拿星

埋單會唔會比一哥騎住連歐霸都無

我都屌你拿星呀 中完totw neymar再中屍朗

係囉，講左幾多次啲attention whores 係唔可以覆，佢地就係想有人理佢等佢地有存在感，我哋唔覆佢哋block 曬佢等佢哋玩單機係最治本嘅解決方法

你認得邊個新利？

喂低調啦

係公廁，任人上

佢同可樂狗根本無得唔block

哇抵屌啦

block左邊有野笑

block左點研究可樂體

今集真係強運

唔係永久block果隻

所以好多謝大家都冇block我

你唔夠好笑

笑撚夠未

撚夠未

但我都係決定唔買嘢比佢

準備刷新888分鐘都冇入球嘅紀錄

新利報到

人渣天才戰術
林拔比佢累鳩死

啲人仲吹奏渣土

其實季初唔賣古蹟去哈化真係戇撚鳩
係德甲踢得好地地冇啦啦借人去葡超 去到又冇得出 季尾要賣一定賣少好多 害人又害已

好心唔用就一早放

古積

臨時縮沙

佢喺波圖咩狀況

大後備

Why

FF出黎既唔洗買啦

笑死，貪字得個貧
上季假假地都賣到£12M
今年賣到€8M都算偷笑。

Wilson都係。

長腿由其有pat個啲著緊身褲其實都好撚正

唔想咁快買野比佢

古蹟唔賣真係可留低
起碼頂到高波

仲等幾時 拜山先買？

之前公司個空姐同事都米七高 睇佢應該做開gym
著果啲瑜珈褲返工 個pat型靚到呢

米七高得滯

呢d梗係睇佢個gap位

岩岩好幾正

玩腳

人地揸住李城，
打大半季領先你6分

我覺得太高
1.7m咪即係仲高過蝗祖藍

咁你得王祖藍咁高，緊係覺得太高

佢啲人傷哂咪又係崩盤
要比就比兩邊都齊人腳
上季咪見到分野囉

人渣出名虎頭蛇尾，季尾先知佢得唔得

著皮褲、緊身牛仔褲都好正其實

主場五連敗
創造隊史新一頁

1001

ass